{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_055788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "김국광 신도비_1"
    },
    "text": "朝鮮太宗の時から成宗までの文臣のキムグクグヮン(1415~1480)の神道碑だ。神道碑は忠清南道鶏龍市ドゥーマ面ワンデリに位置している。この神道碑には新旧の2期(新舊二基)がある。軍のドビーは大理石で製作され、腰掛け(座臺)は四角形に御影石になっている。プンビに1489年に樹立されており、碑文は全面に刻まれていてソゴチョンが作成し、イムサホンが字を書いた。雨の大きさは高さ203cm、幅84cm、厚さ5cmで構成されている。ジャギョンは1.5cmのギェソイコ電子は5cmの大きさを持っている。神秘は1726年に再建されたものと大理石で作られており、入母屋屋根加担の席をのせて四角便座を備えている。この神秘の大きさは高さ225cm、幅100cm、厚さ23cmで構成されている。具備文はそのまま移して刻んだ。庶子はクデソンイン真相が書いており、ジャギョンは2.5cmのギェソイダ。号額は10貸倒れサンテクのピロー、ジャギョンが10cmの大きさだ。碑文は前後両面に刻まれており、保存状態が良好な方だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この神道碑はどこに位置していますか？",
            "answer": "この神道碑は忠清南道鶏龍市ドゥーマ面ワンデリに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この神道碑はいつ建てられましたか？",
            "answer": "この神道碑は1489年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "神道碑の碑文は誰が作成しましたか？",
            "answer": "神道碑の碑文はソゴチョンが作成し、イムサホンが字を書きました。"
        },
        {
            "question": "神道碑の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "神道碑の大きさは高さ203cm、幅84cm、厚さ5cmです。"
        },
        {
            "question": "この神道碑は何で作られていますか？",
            "answer": "この神道碑は大理石で作られています。"
        },
        {
            "question": "神道碑の再建はいつ行われましたか？",
            "answer": "神道碑の再建は1726年に行われました。"
        },
        {
            "question": "神道碑にはどのような座臺がありますか？",
            "answer": "神道碑には四角形の御影石製の腰掛け(座臺)があります。"
        },
        {
            "question": "神道碑のジャギョンの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "神道碑のジャギョンの大きさは1.5cmのギェソイコで5cmです。"
        },
        {
            "question": "碑文はどこに刻まれていますか？",
            "answer": "碑文は神道碑の前後両面に刻まれています。"
        },
        {
            "question": "この神道碑の保存状態はどうですか？",
            "answer": "この神道碑の保存状態は良好です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 309
    }
}